<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<produits>
  <produit numproduit="1">
    <libelle>Logitech G402 Souris Gamer</libelle>
    <description> Un Suivi Ultra-Rapide: Le modèle G402 offre une vitesse de réaction et d’exécutionde niveau professionnel. Vous pourrez réagir plus vite que la normale pour contrer vos ennemis&#13;
Huit Boutons Programmables: Cette souris gamer est pensée pour le joueur et ses besoins. Avec ses huit boutons programmables, elle va parfaitement s’adapter à ses besoins&#13;
Changement de Sensibilité en un Clin d’œil: La souris filaire USB Logitech G402 permet en un instant de changer la sensibilité, ce qui permet au joueur de réagir au mieux à ce qui lui arrive pendant la partie&#13;
Taux de Rapport Avancé: Cette souris pour gamers Logitech possède un taux de rapport d’une milliseconde, ce qui permet une réactivité instantanée, plus que pratique pour les FPS </description>
    <prix_vente>45</prix_vente>
    <dateheure>Saturday 6th of March 2021 03:05:03 PM</dateheure>
    <url>https://www.giztop.com/media/catalog/product/cache/dc206057cdd42d7e34b9d36e347785ca/m/o/mouse-1.jpg</url>
    <numcat>1</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="2">
    <libelle>Logitech G502 HERO Souris Gamer</libelle>
    <description> Capteur Hero 16K: La nouvelle génération du capteur optique HERO offre une précision nouvelle à votre souris allant jusqu’à 16 000 PPP tout en ne générant ni lissage, ni filtrage, ni accélération&#13;
11 Boutons Programmables et Roulette de Défilement Ultra-Rapide Double Mode: La souris filaire pour gamer Logitech G vous offre une personnalisation complète de vos paramètres de jeu&#13;
Poids Ajustable: Ajustez la glisse de votre souris. Cinq poids de 3,6 g sont livrés avec la souris filaire G502 HERO pour trouver la configuration idéale et optimiser vos performances de gamer </description>
    <prix_vente>57</prix_vente>
    <dateheure>Saturday 6th of March 2021 03:05:48 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61mpMH5TzkL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>1</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="3">
    <libelle>Razer DeathAdder V2 - Souris de Jeu</libelle>
    <description> Forme ergonomique optimale: Grâce à nos innombrables prototypes et phases de test, nos scientifiques et designers spécialisés en ergonomie ont créé la construction la plus confortable et légère, qui vous permet de jouer à votre meilleur niveau, et plus longtemps&#13;
Switchs optiques de souris Razer: Tous les clics sont réalisés à la vitesse de la lumière sans délai anti-rebond, pour que vous soyez le premier à appuyer sur la détente. Les switchs disposent également d'une durée de vie allant jusqu'à 70 millions de clics&#13;
Capteur optique 20 K Razer Focus+: Grâce au capteur optique de 20 000 DPI, même le mouvement le plus infime de votre souris sera suivi. Ainsi, vous profiterez d’un niveau de précision extrêmement précis pour vos tirs gagnants et les manœuvres d’esquives </description>
    <prix_vente>70</prix_vente>
    <dateheure>Saturday 6th of March 2021 03:06:54 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71vasvd1KdL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>1</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="4">
    <libelle>Razer Basilisk V2 - Souris de jeu</libelle>
    <description> Capteur optique 20 K Razer Focus+: Grâce au capteur optique de 20 000 DPI, même le mouvement le plus infime de votre souris sera suivi. Ainsi, vous profiterez d’un niveau de précision extrêmement précis pour vos tirs gagnants et les manœuvres d’esquives&#13;
11 boutons programmables: Assignez des macros et des fonctions secondaires sur les 11 boutons programmables, y compris la célèbre gâchette multifonctions, pour exécuter plusieurs mouvements rapides&#13;
Résistance de défilement de la souris personnalisable: Vous pouvez ajuster la résistance de défilement de la souris grâce à un cadran en dessous de la souris. Grâce au contrôle tactile, vous profiterez d’un niveau de contrôle qui vous permet de jouer dans les meilleures conditions possible </description>
    <prix_vente>90</prix_vente>
    <dateheure>Saturday 6th of March 2021 03:08:03 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61AM1u-rorL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>1</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="6">
    <libelle>Razer Firefly v2 - Tapis de souris de jeu</libelle>
    <description> Alimenté par Razer Chroma: Voici le tapis de souris Razer Chroma le plus lumineux : personnalisez 16,8 millions de couleurs grâce aux capacités d’intégration Razer Chroma homogènes&#13;
Surface micro-texturée: La surface testée en laboratoire dispose d’une finition micro-texturée : les mouvements de la souris et du curseur sont reproduits avec fidélité, vous permettant de viser&#13;
Nouvelle prise de câble intégrée: La prise de câble intégrée vous permet de ranger correctement le câble de la souris de sorte qu’il ne s’emmêle pas. La traînée est ainsi réduite&#13;
Éclairage sur toute la bordure: Doté de 19 zones d’éclairage, chaque côté s’illumine, vous plongeant ainsi entièrement dans votre jeu </description>
    <prix_vente>60</prix_vente>
    <dateheure>Saturday 6th of March 2021 03:09:45 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51et3zTx5BL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>5</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="22">
    <libelle>Gigabyte GeForce RTX 3060 Eagle OC Carte Graphique 12 Go</libelle>
    <description>  Multiprocesseurs NVIDIA Ampere Streaming : les blocs de construction pour les GPU les plus rapides et les plus efficaces au monde, le tout nouvel Ampere SM apporte 2 fois le débit FP32 et une meilleure efficacité énergétique&#13;
2ème génération RT Cores : faites l'expérience de 2 fois le débit de 1ère génération RT Cores, plus le RT et l'ombrage concurrents pour un tout nouveau niveau de performance de traçage de rayons&#13;
Tensor Core 3ème génération : obtenez jusqu'à 2 fois plus de débit avec une sparsité structurelle et des algorithmes d'IA avancés tels que DLSS. Ces cœurs offrent un énorme boost en matière de performance de jeu et de toutes nouvelles capacités II </description>
    <prix_vente>800</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:22:01 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/612%2BgvGWmiL._AC_SL1000_.jpg</url>
    <numcat>4</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="23">
    <libelle>Gigabyte GeForce GTX 1050 Ti 4G Carte Graphique </libelle>
    <description> Modèle: Geforce GTX 1050TI OC. Résolution maximale numérique: 7680x4320&#13;
NVIDIA gtx1050PCI 3,04096Mo GDDR51316MHz7008MHzDVI,HDMI, displayPort&#13;
Dimensions: 40 X 229 X 118 mm.Open Graphics Library: 4.5&#13;
Configuration minimale requise: Matériel: carte mère avec un ou plusieurs emplacements PCI-Express x 16, 2 Go de mémoire système (4 Go recommandés), lecteur optique pour l'installation du logiciel (lecteur de CD-ROM ou de DVD-ROM)Configuration minimale requise: Matériel: carte mère avec un ou plusieurs emplacements PCI-Express x 16, 2 Go de mémoire système (4 Go recommandés), lecteur optique pour l'installation du logiciel (lecteur de CD-ROM ou de DVD-ROM) </description>
    <prix_vente>320</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:23:21 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71crdKiCaGL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>4</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="24">
    <libelle>Carte graphique AMD Radeon RX 580 1366 MHz 8 Go</libelle>
    <description> 8Go de mémoire GDDR5&#13;
Overclock d'usine à 1366MHz, OC+ 1386MHz&#13;
Compatible 4K et VR&#13;
Cadencées 8,0 GHz, OC+ 8,1GHz, 256 bit&#13;
La puissance à petit prix </description>
    <prix_vente>485</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:24:39 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81D46VNLb9L._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>4</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="25">
    <libelle>AUKEY Clavier Gaming Rétro-éclairé RVB et Blue Switch Bruyant, Clavier Mécanique</libelle>
    <description> Rétro-éclairage RVB : Le KM-G12 est équipé de 7 préréglages de couleur et de 12 préréglages de configuration d'éclairage&#13;
Touches AUKEY Blue : Caractérisé par une rétroaction tactile précise et un voyage satisfaisant avec un « clic » audible.&#13;
N-Key Rollover complet : 105-touches rollover avec anti-ghosting, cela signifie que grâce à ce clavier vous ne manquerez jamais une touche ou vous ne vous tromperez jamais de commande dans tous les cas d'utilisation. </description>
    <prix_vente>54.99</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:26:30 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71MA-GO93KL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>7</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="26">
    <libelle>The G-Lab Keyz RUBIDIUM E Clavier Mécanique Gaming AZERTY FR Haute Performance</libelle>
    <description> FRAPPE ULTRA RÉACTIVE. Le Keyz Rubidium E est bâti pour la performance ultime. Doté de Switchs Red, les meilleurs pour le gaming et l’esport, ce clavier vous assure une parfaite fluidité de frappe. Les commutateurs rouges du Keyz Rubidium E sont bien plus silencieux, précis et rapides que les autres : vous aurez toujours l'avantage sur vos adversaires. Ce clavier mécanique gamer est particulièrement recommandé pour les jeux comme Fortnite, League of Legends, Minecraft ou encore Overwatch.&#13;
RÉTROÉCLAIRAGE FULL RGB. A la différence de nombreux claviers mécaniques gaming, le Keyz Rubidium E vous permet de choisir la couleur de chaque touche individuellement. Avec plus de 16 millions de combinaisons de couleurs possibles, à vous de créer le clavier gamer de vos rêves. Personnalisable via notre logiciel dédié ou bien directement depuis le clavier, le Keyz Rubidium E propose également 14 effets de lumière uniques. Vous pourrez même choisir la vitesse et l’intensité lumineuse des effets. </description>
    <prix_vente>60</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:27:42 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71khGDAdF3L._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>7</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="27">
    <libelle>Blade Hawks Tapis de Souris de Jeu avec 3 Ports USB et Haut-Parleur</libelle>
    <description> [Durable et moins de déformation] Le tapis de souris peut être utilisé plus de 30 000 heures. Base en caoutchouc antidérapante pour une bonne prise en main du bureau et éviter que le tapis de souris ne se déforme.&#13;
[Design haut-parleur] Parfois, vous voulez laisser passer vos écouteurs et être entendu par les autres. Le design unique du haut-parleur de ce tapis de souris à LED peut vous aider.&#13;
[Grand format compact] Grand tapis de souris avec 780 × 300 × 4 mm (30.7 × 11.8 × 0.16 pouces) peut couvrir considérablement la surface de fonctionnement de votre bureau. Le clavier et le tapis de souris vous offriront un maximum de confort d'utilisation. </description>
    <prix_vente>28</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:29:02 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/713XT%2BBJ%2BwL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>5</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="28">
    <libelle>SteelSeries QcK - Tapis de souris Gaming - 320mm x 270mm x 2mm</libelle>
    <description> Tissu micro tissé exclusif QcK pour un contrôle optimal&#13;
Optimisé pour le suivi de déplacements à PPP faibles et élevés&#13;
Durable et lavable pour un nettoyage facile&#13;
La base en caoutchouc antidérapant élimine les déplacements non souhaités&#13;
QcK est le premier choix des pros des e-sports depuis plus de 15 ans&#13;
</description>
    <prix_vente>12</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:30:02 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/41P2m4gDnnL._AC_SL1060_.jpg</url>
    <numcat>5</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="29">
    <libelle>GameSir T4w Manette PC Manette Filaire pour Windows 7/8/ 10 Manette avec Câble pour Windows PC</libelle>
    <description> Conception pionnière - Manette innovante à la texture translucide et antidérapante.&#13;
Moteur asymétrique et vibrant - Le moteur vibrant à 5 niveaux de vitesse améliore l'immersion dans les jeux et offre une expérience de jeu réaliste et en temps réel.&#13;
Puce MCU de GameSir - Pour une réponse plus rapide et des performances supérieures. Compatible avec Windows7 / 8/10.&#13;
Rétroéclairage à LED coloré - Un rétro-éclairage à LED coloré sur les boutons ABXY et le joystick droit luit même dans le noir. </description>
    <prix_vente>27</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:31:15 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51VSYMciZgL._AC_SL1000_.jpg</url>
    <numcat>6</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="30">
    <libelle>Clevo Manette PC, 2.4G Manette PS3 sans Fil Manette pour PC Connectée USB</libelle>
    <description> 【Prise en charge de plusieurs plates-formes】: Le contrôleur de jeu sans fil CLEVO prend en charge PS3, PC, TV BOX et Android (avec fonction OTG). Pratiquement compatible avec tous les jeux PC, grâce au mode Xinput et Directinput. Donner le plus grand plaisir avec vos amis et votre famille.&#13;
【Connectivité sans fil 2.4G】: La gamme de connectivité sans fil 2.4G 7m couvre le salon et la chambre. Pas de fils, pas de gâchis, pas de soucis. Vous pouvez vous asseoir loin de la console de jeu et profiter de jouer sans craindre la perte de données ou les interférences de signal. CLEVO Controller vous offre la commodité du contrôle de la manette de jeu sans fil. </description>
    <prix_vente>29</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:32:08 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/5133945abBL._AC_SL1200_.jpg</url>
    <numcat>6</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="31">
    <libelle>ASUS ROG Strix NVIDIA GeForce RTX 2060 EVO OC Edition Carte Graphique Gaming 6GB</libelle>
    <description> NVIDIA TURINGTM : Les cartes graphiques GeForce RTX s’appuient sur l’architecture Turing et la nouvelle plateforme RTX&#13;
DirectX12 : Nouveaux effets visuels et techniques de rendu 3D pour des jeux plus immersifs&#13;
Ventilateurs axiaux : des pales plus longues qui améliorent la pression de l’air&#13;
Technologie 0dB : silence complet&#13;
Technologie Auto-Extreme : automatisation des processus de fabrication&#13;
Plaque arrière renforcée : une protection qui empêche toute torsion ou dommage au circuit imprimé </description>
    <prix_vente>600</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:33:25 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61IkZ%2BsAxmL._AC_SL1000_.jpg</url>
    <numcat>4</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="32">
    <libelle>Logitech G703 LIGHTSPEED Souris Gamer sans Fil</libelle>
    <description> Capteur Optique HERO 16K: Ce capteur optique avancé offre à la souris gaming sans fil une précision et une vitesse inégalée avec un suivi 1:1 et une résolution maximale de 16K, sans aucun à-coup, ni irrégularité pour une vitesse 10x plus rapide que la version précédente&#13;
Technologie sans Fil LIGHTSPEED: La souris gamer Logitech est dotée de la technologie sans fil LIGHTSPEED pour une expérience de jeu hautes performances </description>
    <prix_vente>65</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:34:26 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/618wR5c-6OL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>1</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="33">
    <libelle>Logitech G213 Prodigy, Clavier Gaming,</libelle>
    <description> Eclairage LIGHTSYNC RVB: Le clavier gaming G213 par Logitech offre cinq zones d'éclairage individuelles, chacune étant personnalisable à partir d'une palette de près de 16,8 millions de couleurs&#13;
Résistant aux Eclaboussures et Durable: Le clavier mécanique pour gamer G213 est conçu avec une résistance aux éclaboussures éprouvée avec 60 ml de liquide afin d’éviter les accidents&#13;
Repose-Poignets Intégrés et Pieds Réglables: Profitez d’un design confortable et ergonomique avec le clavier gaming Logitech G213, ses repose-poignets intégrés améliorent le confort </description>
    <prix_vente>56</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:35:26 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51SahJF-bCL._AC_SL1164_.jpg</url>
    <numcat>7</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="34">
    <libelle>Tapis de Souris RGB Gaming</libelle>
    <description> Rétroéclairage LED RVB : le tapis de souris RVB a un véritable effet rétroéclairé RVB, il y a 10 modes d'éclairage. Vous pouvez éteindre la lumière si vous le souhaitez. Vous pouvez également utiliser le mode arc-en-ciel avec le clavier mécanique rétroéclairé Hcman et la souris LED.&#13;
336 x 245 x 3 mm : le tapis de souris RVB s'adapte parfaitement à votre bureau et offre un espace de mouvement parfait. S'applique à tous les types de claviers et de souris, offrant suffisamment d'espace pour les jeux professionnels ou le travail de bureau.&#13;
10 modes d’éclairage : fibre super brillante – l’éclairage chromé personnalisable offre une apparence distinctive, choisissez parmi 10 modes d’éclairage : arc-en-ciel, rouge, violet, bleu, cyan, vert, jaune, mouvement circulaire, mouvement coloré, arrêt. </description>
    <prix_vente>14</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:37:06 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61FDk3iiiML._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>5</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="35">
    <libelle>[Manette PC/PS3 Sans Fil] EasySMX 2.4G Manette de Jeu Rechargeable avec Double Vibrations</libelle>
    <description> 🎮🎮【Compatibilité】PS3/ PC (Windows XP/7/8/10) /Android 4.0 ou supérieur(peut se connect avec smartphone, tablette, TV Box via la fonction OTG et Simulateur, le câble OTG n'est pas dans l'emballage)&#13;
🎮🎮【Connectique】2.4Ghz, pas de retard ni d'interférence de signal. Plage de transmission du signal jusqu'au 10m (32.8ft)&#13;
🎮🎮【Avantage】Designe ergonomique, anti-dérapantes </description>
    <prix_vente>33</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 10th of March 2021 01:38:16 PM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71qFT23uq7L._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>6</numcat>
  </produit>
  <produit numproduit="36">
    <libelle>Razer Blackwidow Elite - Clavier de Jeu</libelle>
    <description> Touches mécaniques Razer : conçues pour le jeu, les touches mécaniques Razer sont dotées de point d'activation et de réinitialisation optimisés. Ainsi, les commandes sont exécutées de façon ultrarapide. Ces touches comportent de nouvelles facettes améliorant leur stabilité, ainsi que leur protection contre la poussière et les liquides. Choisissez le type de touches qui vous convient idéalement parmi les trois types différents&#13;
Bouton numérique multifonction : le Razer BlackWidow Elite offre une fonctionnalité complète avec des commandes au clavier pour tout, allant de la luminosité au volume, en passant par un bouton numérique multifonction programmable avec trois touches tactiles multimédias. Programmez et personnalisez absolument tout grâce à Synapse 3&#13;
Repose-poignet ergonomique : le clavier est doté d'un repose-poignet ergonomique en similicuir moelleux pour un confort extrême. Magnétique, il se place à l'avant de votre clavier </description>
    <prix_vente>179.99</prix_vente>
    <dateheure>Wednesday 17th of March 2021 09:50:54 AM</dateheure>
    <url>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61pOTs9SIEL._AC_SL1500_.jpg</url>
    <numcat>7</numcat>
  </produit>
</produits>
